[日韓大戰]「防彈JIMIN本人道歉了！」 日電視台捏造假聞惹怒韓網

南韓團體防彈少年團成員JIMIN（朴智旻）因1年前穿韓國光復節紀念T恤，上頭的原爆雲圖案意外成為政治事件，所屬經紀公司日前已聲明表示，絕無特殊意圖，但對於因此而受到傷害的人感到非常抱歉，不過日本TBS電視台節目《Akko ni omakase!》卻報導了他本人在演唱會上道歉的假消息。

節目《Akko ni omakase!》在18日播出的節目中，播送防彈少年團在東京巨蛋開唱的畫面，打上：「JIMIN在日本公演上，為穿著原爆T恤事件道歉了。」的字幕，並聲稱JIMIN本人說，不僅日本粉絲，讓全世界的粉絲都擔心了，「特別對不起日本粉絲。」

不過，韓媒指出，JIMIN在演唱會上僅表示：「很多事情不僅讓ARMY（防彈少年團粉絲名 ），也讓許多人受驚且擔心了…，心很痛。」，並沒有直指爭議事件，更沒有指名向日本粉絲道歉。韓媒23日報導此消息時直言日節目是「捏造事實」，南韓網友也大多表示不能接受，反要該節目道歉。

▲▼TBS電視台節目指JIMIN本人在演唱會上向日本粉絲道歉。
（圖／翻攝自韓網、讀者提供)

▲JIMIN穿著的T恤上印有原爆雲圖案，意外演變成政治事件。
（圖／翻攝自YouTube、OURHISTORY官網）

最慘就係扯埋我地twice落水

冇啦啦燒埋多賢唔知想點LO

點解要道歉
你韓泡被日本仔
捉去做慰安婦
唔通又要道歉

因為日本比韓狗優秀所以韓狗要道歉囉

太遲啦 之前經理人公司講到一樣還一樣呢d 態度
應該要收爐啦(至少日本市場)

抵啦呢條柒碌 明知日狗玻璃心仲咁玩